都分咗手一年半...原來仲未忘記到你

啲人話時間係忘記一個人最好嘅特效藥....
以為時間耐左，可以將你淡忘
呢排好多野都好唔順意
更加諗起同掛住你...
曾經係我嘅靠山，我嘅避風塘，我嘅一切....
而家得返自己經歷出面嘅風風雨雨....
呢年半黎，遇見過唔少比你更好嘅人
但到頭來發現原來最愛係你
原來仲未忘記到你
可惜你一早心已死

掛住我咪講

用咗一年搞掂

開展新感情就係忘記既好方法

你知佢到人地一齊就一定放到
利申:等左幾年 以為一齊得返 結果佢同左第二個

我3年

仲記住緊佢天真嘅笑容
佢細嫩嘅小手

可惜.....

如果人生可以重新一次
真係唔會再犯同樣嘅錯

係比佢老豆發現左
佢老豆改曬電話 block曬我contact

我上去佢樓下想說服佢老豆
結果佢報警拉我......

順期自然啦手足
忘記唔到好正常，十個有九個都會忘記唔到
有陣時回憶可以好甜，又可以好痛
有啲野明知過左去，返唔到轉頭
你再諗都係冇結果
不如做好自己先，或者有千萬分之一嘅可能你ex會因為你變好而再同你一齊返，又或者係為下一個女朋友自己要做好準備
唔好再頹廢，唔好再因為過去放唔底
你愛得幾卑微都好，佢唔會知道
但你活得比佢好，佢一定會留意到

如果你真係好愛呢個人，咁就放手，愛一個人5係得到佢，甚至摧毁佢，而係成全佢，既然自己無能力用雙手畀真正幸福佢，咁就用自己雙手將佢送畀幸福啦。

ching當初你地點解分手?